點解大家講到保險咁衰 但大家重要去買保險？

如題

某啲保險呃人啫

你係咪講緊claim唔足？

屌你老母

以事論事 唔洗一黎就屌老母

唔係保險衰，係部分做保險嘅人衰

依個我絕對認同 好多做唔出成績果啲通常都係比完張單你就算 當你有事既時候完全唔去跟進

唔係做保險都係保險狗，
而係某啲人本身就係狗

絕對認同你既講法

原來連登既師兄都唔係咁偏激